今次可能係最後一次有本土派可以投嘅選舉

唔知各位巴打仲記唔記得新東補選嘅時候好多泛民同大家講「今次投左比OMDB先，下次再投天琦」，但係嚟緊立法會大家都知，本土派一定會俾人DQ今次初選好可能會係最後一次有本土派候選人嘅選舉，麻煩大家行出門口將你手上一票比本土派嘅候選人，唔好過幾年又後悔「早知嗰陣時就投XXX啦」

一票王百羽
一票張可森
有本土投本土！

推

如果多銀髮族出嚟既話
到時結果偏向泛民唔好怨
所以後生仔唔好輸比老人家